[23/1] 陳肇始：數批口罩下周到港

而家去到邊呀屌你老母 係咪賣撚哂比藍屍奶共公司呀

大陸口罩不了

大陸嗰啲叫口罩咩？

係流浮山運緊出黎

一批＝一盒

一批=一個

幾批到港姐 有話賣俾你班賤民咩

救救level垃圾到港

運左返支那

政府仲要掃曬幾個供應商啲貨
都唔知係唔係送上中国

一盒當一批屌你老母
屋企得返十幾個口罩等死中

因為大陸嘅人口基數好大成14億人， 只要佢哋瘋狂一齊去搶同一種商品， 呢個世界冇一條供應鏈可以滿足到佢哋既需求， 相信口罩嘅炒賣都應該要維持一段時間

政府收埋大把

吊，嘥9氣，數量幾多？邊到産地？又幾多錢行政費？又要搞到2047先派？

有佢地都拎咗先啦
蟻民出街撲吓啦

投寄量大增日本郵政服務受影響 寄送外國郵件服務延遲、暫緩寄送中國/香港EMS

送晒俾三萬黑警及其家屬

隔茶葉就得

到港轉運北京

口罩已送中

支01貼文唔好貼link

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

0.001

到撚左未呀

黑警用豬咀得啦，用咩口罩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

流浮山二百口罩？

大陸口罩

二手口罩? 不了我上網訂外國有astm個D唔好

啲刀手運緊口罩落黎

感染左先帶口罩 ？

9成9比哂高官 同黑警

大陸製造一律唔用

政府本身好多

刀手到先定口罩到先

支那口罩不了

到咗但你都係買唔到的了

薄撚過岡本

所言甚是。所以只要大陸一搶，全世界都死！因此有說法係要幫大陸

紙底褲咁樣

呀小姐你貴姓 你病毒檢測呈陽性

面一層底一層，兩層

屌，情趣口罩嚟嘅

流浮山多年後將會成為香港既都市傳說

明日復明日

呢隻快餐店防口水就得

俾香港人, 就大陸製N手口罩
俾自己政府內部同拎返上大陸嘅, 就香港本地製造

拎黎同藍屍交換日本口罩
藍屍愛國情懷, 有國貨一定用國貨!

大陸個啲 算撚數啦

垃圾

1月28日

1月29日

澳門同款

唔幫佢搞掂單野，就會被佢累死，焗住要幫佢，都真係幾無恥

0.01

14 億。。。最好死多啲！

又係要搶，又唔係成本價，政府做過啲乜幫基層？

點等得切，今日已有很多港人從國內回流，你仲話下星期有貨返，星期頭定尾呀，去到市民手上起碼再要一星期，港人依家有咩可以做，唯有自求多福，又或者要求全港停工、停活動，全部人留在家中。

笑左

同感

用大陸口罩盞死快d
即管攞去

死撚晒等你!吊你!

用頸巾都好過佢

屌

到貨未？

係咪講誠哥果批

抗疫保命
推翻暴政

講緊二手再用個批

可以攞去蒸熟佢

高調公佈
然後引哂啲支那畜生過嚟香港搶

係咪變左都市傳聞

流浮山運緊黎？

刀手快D定口罩快D